入黎講下點解你仲玩緊牛熊

自從上次輸左我2000蚊，我就已經認定呢個係撚狗市，2018年呢度仲有邊個係玩緊牛熊而未輸錢？

本少囉

曾經贏過大錢

2000蚊點體驗阿 起馬2皮野先體驗到

今個月升左唔夠100點，個個輸錢

本多跳幾格走得啦

本少都係食十格八格走

賺餐便飯就算

炒波幅好難跳咁多
你過夜？

無過夜呀,見咁上下就走

不過次次走親之後都仲有得食

今晚又有熊仔死了

贏左可以麥當勞加大